去London eye要唔要戴頭盔

人在倫敦，諗住search 下去london eye 搭咩車，俾我發現google map 下面啲問答幾有趣

Google map吹水大會